而家呢個年代想搵個處男都幾難

d中學生靚仔嘅都去晒做鴨比富婆玩弄
柒嘅知自己溝唔到女就去晒搞gay爆菊
其實全部跟晒d阿叔去叫雞

唔通想搵個處男真係要去幼稚園mark定?

係醫院mark 外表乖個d playboy黎

非處男真係好難接受

大把毒撚打飛機炸

想飲童子尿？

想屌純潔屎眼

我班朋友都係處

少處男都講得出...

而家個個男人都叫雞架啦，邊會有處男呀

我咪係

毒撚揮手

Agger

你開一個post已經搵到幾個啦 處女就難

處男

處女就難 處男一街都係啦

係囉屌

呢個真
拍過拖已經唔介意以後老公係咪處喇
你大個左就知對你好之餘 勤力工作最重要
雖然我係處
a0女仔多數好介意 明既

連登高登一大堆啦